[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (831)

正評贏大錢

正評po霸come back
9527落地獄

兩場0 0

葡超主又要叫反cup

ching ho ball
9527

史卓加斯特唔該你頂埋最後10分鐘!!

華拉屌你追平呀

模哥入未

0-0 既波有咩意義

波po就由我來守護
封印9527

馬毛

瞓能著了

佐膠上啊

關你撚事

On9平半3全11 左膠半6全9 超英趕美

諾高平我屌你老母

Po霸回歸 要然錢了

佐加個黑人前鋒 廢撚到

改極都係藥名

0-0 對唔對得住觀眾？

差少少
黑人真係信唔過

諾高平黎料

以後唔係9527開po既就正皮 姐係100%正了

利申blocked

巴塞 1:0

瑞超D黑人得AIK果個勁

我個名叫 藥名

馬毛入未

馬會揀d角 半6全9

唔想知

冇開派錢波

諾高平 終於射中龍

平仔準備全取三分

唔係10.5b都開唔到呱

絕殺未

夠殭就絕殺我

佐膠夠薑就入波

馬毛快D絕殺

終於有通知

巴塞隆拿 2-0 沙佩科恩斯

巴塞 2:0 史卓仲未入

毛rc

Mamo rc

唉屌 on79

諾高平1:0

巴塞輕鬆到

佐加 馬毛 快快手比多個角我啦

3.5b重燃希望

巴打買到？

平仔入多2粒

諾高平輕鬆到 一個角球拎3分

紅咗特別勁ok?

半3全16 狗會唔開角

諾高平 最後幾分鐘開上盤？

馬毛 試下絕殺OK？

輕鬆

想gel3.5b

巴狗炒撚7空難隊啦

佐膠絕殺佢啦

下盤cashed

諾高平

妹左成場 似拎三分 袋真銀

補5分鐘

半2全2 挪假

仆街挪狗

琴晚嗰d就爆到7彩

佐加 紅左都入唔到？

垃圾華拉

仆街球證食角

左膠絕殺未

格雷

聖保1:0

聖保利1:0

仲要22分鐘到依家.. 屌佢

聖保利 鳩！！

岩

聖保正氣

開個主-1黎嘆下先啦

別怕

費倫斯求cup

下場 下場開比你

Lego都識入波 你2隊賤種

瀨緊屎

馬模

紅咗特別勁系列

馬毛

馬模1:0

馬毛絕殺

佐加頓斯 0-1 馬模

屌佐膠

幾驚要入錢 屌

痴線絕殺

諾高平絕殺未

聖保利 1-0 特雷斯登

你老味 絕殺

正氣馬毛

馬毛D波真係一係絕殺人一係就俾人絕殺

瑞超好撚恐怖呀

紅咗特別勁絕殺
1中龍

老烏絕殺

拎紅係會勁D

痴撚線

給我補到有得分為止

兩隊一球完

殺哂走地主

恐怖到喊出黎

瑞超辣殺波好彩無賭
未到最後一分鐘都唔知邊隊嬴

仲要老烏

差啲換衫落街入錢

聖保唔好停

垃圾洛辛堡rc完變勁左

屌你老母去死啦主隊成隊

莫倫斯 全
馬模 全
AFC聯 全
史卓 全
唐迪拉
馬模0.5/1大 半
搵人組隊今晚食住個勢屌爆馬會

贏波殺上盤
Rc絕殺
痴撚線

我睇左啲咩

笑左

馬毛盤✔ 1/1.5b 同0.5/1b 半格

有冇人派

2場睡超都on9

馬模絕殺呢個劇本出現過幾多次

派

馬撚紅左個FG 幾倍

讓和天才

求派

有無人派

lm ok？

下場要咩

屌你3X1差10秒收錢 咁讓OG 我屌你老母

馬毛球證買左幾多角細呀屌你老味

馬毛係上盤喎

馬毛成場冇腳好波 咁都紅埋都有得贏

馬毛真係次次85分鐘後買對碰就發達

人心巴咁旺

半6全10，我屌爆你啦

隨便 抽1

講緊阿平

墨假都唔弱
3分鐘反cup3:2
托魯卡vs阿特拿斯

me了

我

馬毛真係好撚屈

托魯卡好野黎

係喎 有即場冇左右補NG

LM

lm

我了

？

佢斷我3x1

左膠原來炒左球12碼

慘

又中 留名先

Lm

頭10
我而家抽

巴打眼花

巴打好黑

1-1

Me

聖保1-1

聖保利 1-1 特雷斯登

Hehe

人心巴差唔多一日一派

ME LM

仲以為係費倫斯 原來係聖保利

我跟人心巴揾食乛⼁

黑到貼 買9.5s 半場就9c

Sam load

等馬開鑼好辛苦

巴塞隆拿 3-0 沙佩科恩斯

有排

巴3:0

Me too

戶口仲有 5900 4點想all in
上盤定下盤好

開鑼要拎番失去既野

打沙佩看78粒就算啦

All in barca ng

留番啦

派完我先買 下盤

All第啲波好過

抖下不如

我最記得1場墨假86分鐘0:2，兼主隊紅咗個
換個後備前鋒88入1粒，90分鐘入1粒，93分鐘再絕殺1粒，帽子戲法反cup
假波之最

留買聽日獌啦

4:0 4:4 7:4

千王之王黃師虎Clindamycin覺醒懵撚老母b木同木同雲加是神(奪冠)艾朗黃絲
五千蚊熊仔熊熊仔9527~

抽中老母B
留TG THANKS

想追 臨10秒咁輸

些些

呢場唔係假既
真係烏龍

有無4點水

其實聽日有super cup

你咪日日有人派囉

有無補飛

Cfu 下盤?🤔

89分買

無錢啦 本身想要下盤同客勝

費倫斯追和唔該

冇補到左右NG

竟然冇dq

瓜達？ 好似有買果場

超級杯有C朗了
曼輸喇掛

中頭場大波輸史卓大波 嬴左5蚊

費倫cup 聖保刷c

廢撚死快d cup

都唔錯啦 正數

廢倫斯 試下cup

費倫斯1-1!!!!!!

即入

半2全2

D葡超咁踢架咩
場場都玩反CUP

cup埋佢 你係主場黎

難講 曼聽講世界第一

葡超兩場玩客主

主客客主 識買了

聖堡要w

LKK同C朗各買特别項目入球好了

聖保利 試下上半反cup

咪貼la.d職乞又會叫你派 ga la

入波先cup乜春

4點有無水跟

輸絕殺老烏

1:1 ht

買了半主

特雷好撚飄忽架 你冇買錯
佢-6先入到

巴塞半大開幾多中位數?

有馬賭就唔掂波了 波好危險

你過關買1k3x4都回番小小本啦傻豬

好波

尾場上盤@2.06 $1400

咁重本

咁大注

你3*4 每注250 1K
頭先果場3中2 已經回左本

費倫斯 反cup

星期三隊釜山偶像乜鳩野黎

應該係d泡菜次級聯賽d球隊嚟 類似日乙嗰d

係 禾都成日貪心冇買3x4之後屌鬼

1:1完場啦

支持兩場都1:1完

我成日拎個賠率app係度計
計完之後衰貪心買3x1
然後就斷一關

支持你支持

不了 臭g

葡超2:1, 德乙1:1,劇本

暫時係似費倫刷c 聖保cup

呢個gchi

小妹訓唔著上嚟9up都俾人話臭g

認得你啦 有棍既

3*1 就串100 200好了
大額少少就串3*4 4*6

3x4好似回唔到

費倫 聖保快入

唔係咁開心呀嘛

聽日放假？

受教了 態蛇

葡超又想85分鐘cup ?

唔cup我就針了

唔係 有冇哥哥可以接收小妹

4點買咩巧

廢倫斯 絕殺

你係主隊 開季要好好睇睇呀

上盤似有計

上盤不如半主

聖堡點解我會買你

費倫斯在周一以2:1擊敗里奧艾維這一場葡超，香港馬會足智彩如常派彩，不過，據報在葡萄牙，這場波在臨開賽前要暫停受注，因為有中國博彩人士於葡萄牙大注100,000歐元（約830,000港元）於費倫斯「上下半場皆勝出」這個注項上。雖然，費倫斯結果是上半場勝1:0，下半場打和1:1，相關人士大注未能得手，但由於在網絡上瘋傳有人大注這場比賽，是因為收到里奧艾維球員的內幕消息，因此，里奧艾維承諾會協助相關的調查。

話俾導屎聽

唐迪拉係時候了

即係下半場無波入機會大？

習慣姐

唉 聖堡

費倫斯 絕殺

聖堡靠你了

super

收半

聖堡利十年支持區

Lihkg好似神神地咁既

係 係咁load唔到 想屌波都冇得屌

聖保要刷角嗎

入波就夠了

特雷屌你老母

里奧單
1:0
2:1
3:2波蛋

2:1

聖保利 下次買你盤了

里奧艾維[-0.5/-1]
炒佢老母!

特雷請追和

聽日4點就有波賭

跟唔切

我聖俾多粒

半主未

仲未入波?

2-2

派我

2:2

唉 屌 又輸 瞓醒去入錢
早抖各位

我想訓呀

同路，熄燈都唔怕

精選俄超

就完

特雷

臨尾落飛有點怕，但一早買咗就無得驚

聖保玩乜尻 又輸屌那星

個心即刻定D

聖保
上半比人入可以話負碌 第二次就係柒了

巴甲愛隊查比恩比人炒5粒
巴塞收手啦

呢場冇咩信心
應該嬴到1粒

炒鳩佢啦

仲要5球都唔同人入
原本查比就冇乜防禦力 對得巴塞就預左

聖保利

查比

聖保絕殺未

我見-0.5/-1通常買半主/主主

屌聖保快d入多粒啦
今日買下盤又俾人絕殺 買上盤又俾人追和
想死

尋日輸完今日又打

Same 頭場下般。。。

屌你老母聖保利

狗會又唔開呢d波

聖保利入波啦屌

聖保利快d死

3:2未呀屌你老母 係咪唔撚屌唔撚得

3比2派

唔好

me

查比對家
基本上有前鋒就入到佢波
長追對家

巴塞 12m

2:2 ft

9.5s

訓

迷雲了

留

有冇人有賭尾場葡超

下盤

上盤

Rio唔係好掂

柚木蒂娜 1:0

rio成場鳩鳩下竟然贏波

Rio

你估6分鐘入多球有無可能

上啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜鳩

快啲比人中出

不了

入多粒啦

整多粒俾我去訓覺

不了比我執返條屍

屌以為入
封乜撚野盤

上盤cashed

咁正氣葡超

莫倫半大
莫倫全大
史卓
佐加
IFC聯
是聖保吧9.5s

突破5成

要買最聯就快手
睇個勢會轉平手/讓9皇

daddy都唔識攻既 唔靠12m同-6都唔知點贏

皇100% Ball

bwin都唔睇好皇 好少有
我就入定貨 開波前睇下洗唔洗補皇

皇迷都表示驚驚地三冠王

訓左無睇 睇返d留言
馬模咁癲

叫普巴上水ok？

屌你 又係半不上盤開和

訓左無睇 5萬馬模半客是咪輕鬆cashed

Hkjc cashed

尾場剩係記得買左上盤,仲有啲唔記得左買咩

尋晚做咩

5萬蚊唔買盤 唔買FG 大細，走去買半客，個心態應該係等同窮JJ 120蚊買注三重彩搏搏下咁，點解可以有錢成咁

買全場都驚到瀨屎啦

史卓，莫倫斯

發覺呢排轉左專買上盤好返好多

可能人地5萬等於我地50呢

普，救我

做咩

chungchungchikong
Ig direct me plz

I cannot find shit captain

我收唔到sms login唔到

Diu 我想死

無開境外？

禁唔到錢咩

扣撚左卡數
屌佢老母我仲要個户口無錢

真，要

搵左 等佢

唔係唔幫 我身上都無錢...
熱迷子知我咩事 我依家球都無賭 要星期3先幫到你

屌我嬲撚到
佢又話要keep錢乜乜乜
之後條女打比佢又話要走
之後得番我一個係到

GG

咁搵人過數比你唔得咩 果邊都禁到架

買幾個波強不如直屌

得
但我家個户口負一千幾

主勝1.7 讓和3.2 1:0 5.25 扣番3注 3.25倍 盤2.02>1.51

我針先，下世見各位手腳

屌早知唔撚去
仆街黎

Dklm

幫你唔到 上左巴士番地盤 格離得間學校同沙灘

好撚嬲突然

個冰到了

我行唔開呀 幫你搵人啦

字都打錯，好眼訓，24個鐘無撚訓到

針左死左了

唔好叫妓仔入我，我恆生黎，無帶中銀卡

馬模絕殺

My ig chungchungchikong

我都比人殺左

我唔入你 傻仔

屌你

係邊 鐘

無追po
依家係邊

地球

點入俾你 有咩卡係身

菊去緊入了
連登有愛呀

我諗住過去接你返來

不了不想見你個死毒撚

過去唔好返來la

鍾仔 打算點報答我

幫你含

做咩事

佢俾人斬手

係

唔搵我

搵埋你隻手俾人斬

廢鐘
番黎還錢啊

借多兩k call埋隻g 先慢慢返香港啦

俾錢咪得

尾場葡超 原來買左2注半主

馬會app係咪要維護

都話半主好過半一上盤

鐘仔係咪已經死左

2.3倍半主

本身諗住買博維斯塔
佐加頓斯
聖保利。
但係最後訓左miss哂係咪好彩

買左嘅我
好慘

Feel到今日運要來了

買了

仲封緊

4點又有升班馬

今日買幾隊高班半場win 爽

見到今晚啲波扯扯地

4點
俄佬4場一球不入 但要讓球
咩玩法
Gun

我都係

想買聖保買唔切買左尾場上盤

兩場俄超半大半和2串1

Ching 好lucky仔

研究左成日六合彩
係時候了

今晚支持我獌

普巴入左 巴

[img]
圖片網址[/img]

我有無

我有無 [/quote]下次贏錢再講
😌😝

卡巴羅斯克派錢

2230 場俄假
包尾果隊一球都未入都要讓波

聖保羅俾狗屌

食完飯無波賭好眼訓

真？

應該和波多

半主了

唔識入波仲半主

卡巴頭幾場作客打勁隊先無波入姐 今場贏硬

鐘子而家點？返緊黎未

鐘子

果2場都係全大1.5b

鐘子係咪死左

又買半主

兩隊垃圾踢=刷角
9.5b 100%

大波！

1.16半細都開

4點上盤已買

主隊4戰全敗仲要讓人，支持力度十足，就買佢

1.5/2 細有8水會唔會太抵

似主不敗盤
但有機會和波 輸半
等緊轉盤

我入埋主勝 等結果了

d大細水位好怪

1.5半大

1.5全大

1.5半大好高賠

開到至算

有平手盤先買客

夠膽買就開到

已買100

1600 8.5b又想等開場高水小小先入

俄假不賭就是贏啦清

係邊呀鐘子

下次派me ok？

4點玩唔玩想跟

派me,等錢飛g

手痕買左半場2:0

主真係識入波?

小貼士
主隊前三場平均只有一次射中龍門

4點就有俄妹賭

買左先講

多謝人心巴

對咩隊先得架 大佬

主和
主客
和和
和客
客客

必中

買左咩

買主盤可能1:0
買大可能1:X

主隊就係個隊遠東球隊 係黑龍江上面
比香港仲要快兩個鐘

作客對公廁兵工廠也是如此

主打親都強隊 今次55波姐我諗 三箭都識反底

半大 主勝 9.5b

卡巴羅斯克啦
四場未入過波開平手

引客太明顯

會唔會明顯得濟 😂

半大 個賠率太吸引

柒頭狗會開平半似想食半格低水下盤

收到啦

精密賭波神器分析
0%主 100%客

主隊對辛尼特 中過兩次柱

分析埋半大定半細please

NBA

Long time no see u in波po

半和？

其實應該博吓大波，始終已經咁多場細

屌你老母 諗住買100半大 入多左個

入多左個0

祝中

一定要半大

gchi

留定名

祝中 btw lm

見到4點有波 想上黎問買咩好？

半大

卡巴羅斯克10c-10

0 : 0 @4.75

主隊已死

咁樣就40何必呢

角大

開波

同求

Goooooooooooooooooooooooal 未

今晚咁多波
4點可謂閪中之王
直接skip，學界級別

角球nba

客隊first shoot cashed

角大啊

1-0未

0-0

安治班友應該未訓醒 咁早開波

半主

刷角啦仆街

刷啲角黎入細啦

入球nba

睇左3分鐘熄撚左 唔知咩運動黎

FT 0:0
0c

半場睇結果

帶球跑步運動

馬會有冇咁笨柒開即場半大咁高賠率
上半場應該冇波

等高水1.5

入波未

刷角味 屌

下半場都冇波

點解個個都入角大..

你個名

俄撚唔敢買大

好 行定路去ifc

俄撚好多時都3,4角完場

用常理推測無波=刷角

廿皮半大開出我今晚隊林9527

Gchi

26814257

一齊啦

係ifc樓下等埋你

兩隊垃圾玩中路,分分鐘又0c

馬會精選

安治第一球

有冇手足住新界東 車埋我去ifc好冇

阿寶發達推介

第一隊入球 安治

保證100%收錢 零風險 唔買笨柒

掃到1.5b夠膽就0角完

等0.5/1b好過!

1c

18 1c

兩隊都好撚茅

主隊入未

海軍鬥水兵

我相信 就算是旦一隊RC都唔會入到

0:1完場

大波是沒有出路的的

阿寶

真係幾水皮下
可能學界D1仲好技術

半大咁高水點會咁易入
應該40-45分鐘入比點壓力大家

搵個學界守都得啦
根本唔會on target

主隊巴塞？

7.5 B 有冇勇士？

卡巴羅斯克10c-8

2c 角大黨不要放棄 利申唔睇了

人生已完

原來客射中2次
即場追左客fg
有火

主隊踢左4場一球都入唔到

靠安治刷了 加油

開主

主會反底

gchi 入一粒hea到完場 c都唔好刷

入兩粒

兩隊都hea 到

7.5s

角大落得咁慢
有古怪

客fg

安治客勝不解釋

好廢

3c

難以置信

好多人買客

365封盤封到我驚

主隊D射門講緊係射到無雷公咁遠

主撚狗 主撚狗

主出面落飛

0.5登場

仲未入

半和又輕鬆cash

屌 頭先行開一陣
分牌寫住0-2 嚇到鳩縮

半大jump

屌爆主隊

越位900幾個身位都照交⋯⋯好撚野⋯⋯

主

可唔可以主隊先入一球,
想買追和反CUP

No goal @2.88

半和

兩隊係咁中路又唔入

買左主既唔好絕望
果一球射正quota 仲未用

失眠救星

9527算你大命

估主絕殺1:0

沒了

長毛做乜係咁追擊9527

5射0中

佢巧可愛

屄波

下半場 兩邊發力 1/1.5大

感覺到啦 下半場

no goal

買左主 係咪撕得飛 有無人有睇場波

收到風第一球主,第二球客

兩隊垃圾

ifc

和波落得太快，唔似會和

半3全8 手足唔駛慌

主下半場一出o黎就係入波o既時間

跟住打邊爐完場

比多7c

客入先啱喎

有開過9.5咩

有預感半3全4了

大波是夢嗎

開波前買

主會幫你完夢

徦波

唔假 廢姐

主入未

就入

下半場出黎好似乜都冇做過咁

吹雞未

球證

狗會又揀d西波

主啲反擊唔差。不過十分鐘先一次

不得不配服狗會既眼光

主隊一場一射正開出左

60 70 80 90

真係冇角嗰下好野

屌 買埋6.5s算，唔會開7角咁黑掛

主快入

你問客隊想點帶住個婆喺人禁區前巡遊

主能夠

主隊波都唔識射
客ng

呢2隊點樣係俄超生存

請相信主隊

想佢地刷下角好似攞佢地命咁

沒有最廢 只有更廢

兩隊都咁廢仲以為有得打下
點知連港超聯不如啫

0:0 半3全3

卡巴羅斯克 6.5B@2.29 300

一齊羊

主1:0 3c完場

去麥花臣睇好過

今晚西盃賽有芧人買

0:1好啦

獌 $1000

就快入波啦 等多陣

唔是呢場 講緊其他西波

角呀屌你地老母

客真係痴線喺禁區妹下妹下妹到越位

第一次睇比賽睇到想嘔 頂唔順

2面都廢到咁12m都唔知入唔入到

咁撚樣都唔中龍

客咁都唔入😂

客goal佢老味

差D輸....

笑撚死人咩

567

狗會cashed

c呢

第一次買一場, 係連自己想嗌既動力都無
角大收皮了
兩隊垃圾到

狗會精選

主goal

笑4

屌

小學學界

1:0...

主反底

1-0

1:0

笑能死人場波

GOOOAL

主頂實 再入

垃圾客隊 抵死

得喇猜多陣波入去換衫

入多粒

No c

輸撚死了

個波身射出去個軌跡好怪

又贏

呢場波真係廢撚到 腰斬啦不如

主ng cashed
客可以反cup了

56k goal goal goal

曲墜

主隊gel得

主刷多過客1角, 抵你隊垃圾入到粒

好驚爆角細

gel你老味

主入多球

我屌

本身 想1.5/2 all in
不過呢d西波不了

買左客盤的別怕

1:1
客隊快入

比多3c好停

唔好再入了

主入多粒

刷角係咪會死

yes

係 唔好刷了

唔好咁

sor

呢啲波一早有劇本 垃圾邊入到波

客

蛋治

4c-2

買左客w之後覺得中左伏

買撚完角小

半3全4

收到風6c完

仿真草

5.5s

屌你老母

5c 未

靚解圍

咁飛機

大家不要再欺負9527

客隊想笑撚死人咩

5c

未

求下你多一c

6c完

俾多2c ok?

主隊似仲有一粒

主 係時候要入啦

支持

下一隊入球

7.5s 頂住

比多2c

爽主fg

不賭一蚊角球大

主撚狗 主撚狗 我知他撚狗

好彩訓左冇買7.5b

卡巴羅斯克10c-6

安治個黑鬼廢撚到 幫手解圍

角球雨要來了

主撚狗？

比多3c我啦

客呢啲垃圾幾時死

兩角就夠

輸埋今場就全隊斷腳架啦

用鼻擋

刷3角就入到波架啦客隊

本來想買主又好似中左邪咁去買角

g持

same

客隊比返球啦

補到刷3c ok?

吹雞啦

垃圾隊不了 希望佢降班

唔會絕殺架啦 主勝 輕鬆收錢

客隊屌爆佢1啦

我都覺

淨365都估到主拍大巴,客係都要中路妹入去,波都射唔到妹到個波失左

安捷

5.5都開唔到

俄超派零用錢嘅

加油

主好矛 但得一張牌

差少少

食屎啦主

唔刷角啊拿 抵撚死 垃圾客

唔緊要 客隊大把時間追

1:1 肯刷c

球證呢場好幫主隊

買左客w既我好希望客踢埋今屆好散班

補幾耐

4分

快d入啦，冇時間啦

比多兩角光榮輸波

刷多3c派100

睇唔到客有咩機會

1c都5比

No!

主入多粒啦屌

重有成1分鐘 足夠了

主隊唔玩角球旗

1:1

夠做啦

5.5都無
贏得半注

7.5s casheddddd

2:0

2-0

客廢撚到

收埋注1.5b 好爽

大波CASHED

爽呀

絕殺

主gel得

5.5s crashed

絕殺大波 爽呀

6倍果左買左2:0

主輕鬆

以後安治入黑名單

俄超好少買角大

2-0殺埋冇入波

cashed 收晒 主 1/1.5大

幾角？

主[-1] 5.8倍

4

4角定6角

4.5s
cashhhhhheddddddddddd

安治抵死

爽

Sick ball 俄假半和角細開8成

6倍讓主

派我來的新年快樂🎊🎊🎊🎊